想問廣源多唔多靚女住，岩岩搬入去住

隔籬係hsu
你話呢

住呀